注意：F-Droid 需要 root 权限才能将特权扩展安装为系统特权应用 。

[[org.fdroid.fdroid]] 可以使用系统特权或权限自动安装、更新和卸载应用程序。获得这些特权的唯一方法就是成为系统应用程序。

[[org.fdroid.fdroid]] 可以使用系统特权或权限自动安装、更新和卸载应用程序。获得这些特权的唯一方法就是成为系统应用程序。

这有多个优点：

* 减少 system 分区的磁盘使用量 * 系统更新不会移除 F-Droid * 通过 root 安装到系统的过程更安全

大多数用户希望安装“Over-The-Air”（OTA）更新 ZIP 文件[[org.fdroid.fdroid.privileged.ota]]，而不是此版本。这个用来更新已使用 OTA zip 安装的特权扩展。
